陳浩天：諗返起Time無理指控我，我好唔開心囉

其實Time magazine係我遇過最得人驚嘅fake news，一兩年前接受過Time訪問，係截至現時為止，受過最唔尊重嘅訪問，個editor當面極不禮貌地指控我係間諜。

都唔緊要，不過之後出街嘅訪問就太過份，我答嘅嘢佢唔寫，自己作答案落去，係我從來未遇過嘅情況。

用字偏頗、無理指控、生安白造，老實講比起大公文匯，有過之而無不及，唔講封面以前睇緊環球時報。

所以以後我都唔會做Time嘅訪問。

又唔見GPhone同湖北琦係咁

堡主呢期好沉

由呢份酸臭毒撚味文睇到注定做唔到大事，無能力又要爭住做博出位

淨係屈你一個？

之前有期封面fake news到咁

起碼半個香港嘅人都知道你係啦，仲扮野

次次出嚟都同689 d 動作夾到天衣無縫。

算

都散撚晒

呢個經典

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

咁今次Time冇講錯喎

唔撐佢寫事實就係fake news

唔好彩遇正閪記者

國師一早講左佢係共諜
之前有間諜爆料話左港獨係中共係大學生入面滲透而成
Time有料到

王立強都講到出口